---
date: 2008-11-04
title: Випущено Okular 0.7.3
---
До складу третьої модифікації випуску KDE 4.1 включено Okular 0.7.3. У програмі виправлено декілька незначних вад у інтерфейсі користувача та у пошуку текстових рядків. Докладніше з даними щодо виправлення вад можна ознайомитися <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_1_2to4_1_3.php#okular">тут</a>

